HKTV (1137) 市值超過左 TVB (511)

最後好似升咗25%

狂賀wiki

CCTVB霸住個免費牌又有閪用咩

一隻無純利無股息派既公司，都有傻仔托。。。

其實所謂股息 , 只係由股價分割出黎 , 對一般得十手八手嘅散戶根本並唔係咩著數